[MAGA]香港人應該戴紅帽出街 支持特朗普

Make America Great Again

戴
唔戴

想買
邊到有得買???

是但一頂紅cap帽都夠

無字，會唔會畀人誤會撐共匪？

肯定會

啲人會明架啦

想買maga帽

但係有字會比人拉你分裂國家罪

驚閪

老實冇MAGA 一定俾恥笑咁撚柒

唔係啩
有冇辦法令到侵知道hker stand with trump

但係頂帽比人爆過係MIC

咁冇計架喎好過用MIC黎支持 Biden啦

喺連登，我建議自己個名轉紅字支持侵侵

(MAGA)溫思勞
轉紅字

(MAGA)安娜錦之宮。

咁先好

其實個feel都幾老土

改咗

要撐Trump 香港人好多嘢可以做！

👆上去課金，Trump 有個”We Need to Fight Back” 網站，快！要Trump 幫香港，香港人都要撐返佢！

大把court case 嚟緊，Trump 唔放棄，我哋都唔好放棄！

我想開個新po叫人改名同順便咁做
但爆咗 quota